新一年有冇新技能/興趣想學？

我先
想自學用黏土做figure

想學點樣識女朋友

多左10000持續進修基金可以學野

天生技能嚟！無得學

咁就死得

其實好多嘢都有興趣
嚟緊最想試pole dance

想學手語